我正式宣布所有警犬都無資格做香港人

不論你話乜身在曹營心在漢定只係為錢無辦法乜都好
屌你老母，係撚咁開無雙毆啲前線義士，靠裝備係撚咁屈，就知道啲仆街警犬無得救。

睇到成百萬人上街，政府都完全唔理就知要幫下市民手槍口對外，對返準呢個唔理人民訴求嘅政府啦！

如果大家有警犬朋友，唔該立即unfriend佢。

唔撚洗講咁多

已經unfriend晒所有警犬

呢場係一場持久戰
要打到班警犬又攰又唔似人型
警犬咪頂多10萬隻
香港人有100萬呀！

黑警=狗
唔好話香港人
連做人類嘅資格都冇

狗都唔配叫，叫警渣啦屌

全香港警察三萬幾，比盡你加埋輔警有五萬好未
全撚部都係狗！每年納稅人曬咁撚多錢養五萬隻狗咬自己，屌

會咬人嘅狗要拎去人道毀滅

班仆街變撚曬政治工具
自甘墮落到咁，究竟有無方法可以收佢地

Unfriended
IG 話辛苦同事
屌你老母啦

要屌點解唔屌 背後個班人?
操控香港警察個班仆街

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

香港警犬屌哂你地老母

我都懷疑會不會畀套衫軍營嘅人出來充差人，唔係點會咁狼死

有無人share佢地全名，母校，FB表揚佢地

打份工姐，咁撚博為乜？

原來良心同使命感真係唔值錢…

唔洗啦
我依家屌你老母先

咪係 個個一棍棍咁打落去 係有番少少良心做下樣咪囉 死警犬

警犬不嬲唔係人

呢樣野已經由14年講到依家

駁唔到
日頭鳩行
夜晚鳩衝
天光收工
講個笑話: 港豬勇武

btw
頭先睇電視見啲警察捉吓一個捉吓又一個
真搞笑
俾人拉咗lu...留案底lu...前途冇lu
其他人就繼續企外圍鳩fing fing
你話你班戇鳩仔喺度做乜鳩啫?
你老母開咗奶俾你哋呀
快啲返工企飲啦柒頭

知唔知乜撚嘢叫為虎作倀背後嘅人要屌，做港奸出賣香港人更加要屌多幾獲
佢哋唔山嚟或者揸留灘，得哋就方便好多，唔通佢背後嘅人出嚟親自擋住我哋？

*屋

笑到打錯字

屌佢老母
早兩日仲有D on9開po話咩警犬都有分兩種
人唔笑狗都吠

佢地自己都有諗法架 打落去果下冇人逼佢地 大家都係香港人 唔通真係有糧出就乜撚都做得

你打開本資本論
睇下黑警點解會比叫做國家機器先再討論

好多人都為左生活為左錢已慢慢背棄好多重要嘅核心價值，不停幫自己嘅冷漠無情搵搵藉口，黑警係特別嚴重

佢哋甘心做正苦隻狗會得到好多佢哋想得到嘅嘢，但其實佢哋會失去做人最重要嘅嘢，就係良心同底線

如果大家有朋友做警犬，建議unfriend

更加要放佢Facebook上黎公審

警犬無一個係無辜

雨革個陣一齊有去集會既同學
上年打左篇千字文感恩做到黑警督察
好撚嘔心

仲要unfriend埋做警犬男朋友/女朋友既人
搵警犬埋單個d都係賤種黎

推

不如叫警屎算啦

如果係我男朋友做警察，
佢可以去執行職務，但sorry ！分手！

殺人嘅眼神

係囉，十倍人數，灘都搶到啦

有人聽你支笛嘅話

一早明
係有班連登仔仲要話人地打份工身不由己

如果有朋友係警犬嘅男/女朋友
叫佢地
係公犬嘅女朋友就派帽
係母犬嘅男朋友就中出即飛

黑警死全家

好彩當年冇去考警察，如果唔係今日做左共狗

黑警死全家 屌你老母臭閪

感覺直接post 上來有用d

警犬死全家

五年前都知啦

咪一鳩樣

哇，希望佢哋啲仔女可以共享大灣區榮耀

如果學到rubnish ptgf咁有個list就好

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

咁衝立會又係咪冇錯先

收錢打市民
仲講到自己無撚辜咁

DLLM 上街表達意見係基本人權嚟㗎
過咗十二點又點？
應該返屋企嗰個係你班警犬啊